為左啖氣同女朋友分手。

同女朋友識左五年

覺得佢算係一個內在外在都唔錯既人

我有一個興趣

我好鐘意飲可樂

一日三餐都要飲一支果d

岩岩同女朋友食飯

我照樣叫左可樂

之後去左廁所

女朋友想整蠱我

將支可樂搖左好多下

我一返黎打開罐可樂d氣就流到成台都係...

當時我講左句分手啦

就留低左佢係間餐廳到

咁樣值唔值得

勇士你係

唔值

但係餐飯女朋友埋左單喎

咁都唔值？

結左婚未 未結就就好自動自覺掉晒D模型佢啦

搖支汽水等同搖你條丁一樣？可能平時慣咗，搖你兩下就出